(騷.推理回)fate/kaleid liner 48話

成集講設定

又一個月

真係比一誠佢地成功左倒哂d狗屎垃圾出嚟但到最後發現剩落嚟既野係救唔到世就好笑

可能透露左fgo之後出咩人

潘朵拉
想佢出個啲融合英靈好有型

越黎越複雜

隻偽閃假如出h漫一定係肉便器角色

巴貝奇提到了哪吒，東方的自動人偶。並且還提到了某個不知名的對象，稱呼其最美麗的人偶。
パンドラ

伊莉雅復刻

條女對波好大?做乜要偷瞄

呢個角色1.5部新宿幻靈就會出
人形女帝，會唔會都係上身就